# Phone Book

## Задача

В этой задаче нужно реализовать класс `PhoneBook` для работы с телефонной книгой. Книга содержит в себе контакты `Contact`, каждый контакт содержит номер телефона, имя, опциональный адрес и id. `PhoneBook` должен уметь следующее:

* Добавление контакта, при этом в качестве результата возвращается id созданного контакта. Выставлением id должен заниматься `PhoneBook`, поэтому только этот класс должен уметь создавать `Contact` с валидным id. Для простоты будем считать, что все номера и имена в книге различны, поэтому если при добавлении нового контакта возникло совпадение по имени/номеру, то стоит возвращать ошибку. В качестве "ошибки" можно использовать специально отведенное значение id.
* Поиск по имени. При этом имена считаются совпадающими, если они состоят из одинаковых слов в нижнем регистре (без учета порядка слов). Словом считается последовательность латинских букв.
* Поиск по номеру. Номера считаются совпадающими с точностью до знака "+" начале.
* Поиск/удаление по id.
* Фильтрация по адресу --- за линейное время возвращает вектор контактов, в адресе которых есть заданная подстрока.

## Требования

Поиск/удаление по id должен работать за константное время, поиск по имени/номеру можно делать за линейное время. Вы можете получить дополнительные 200 баллов, если также реализуете быстрый (т.е. за O(1)) поиск по номеру/имени. Однако важное требование при этом, что каждый `Contact` должен храниться в вашей структуре в единственном экземпляре.

Ваш класс также должен предоставлять возможность модифицировать контакты. Для этого вы можете завести сеттеры/геттеры у класса `Contact` и возвращать указатель на контакт в методах поиска (либо `nullptr` если поиск неудачен). Тогда можно было бы писать примерно так:
```
phonebook.GetById(some_id)->SetName(name);
```

Для номера, имени и адреса заведите отдельные структуры/классы. Несмотря на то, что при сравнении имен/номеров вы будете использовать их некоторые нормализованные версии, должна оставаться возможность получить те данные, которые исходно были записаны в качестве имени/номера/адреса. Поскольку адрес у контакта опционален, вам может пригодиться класс [std::optional](https://en.cppreference.com/w/cpp/utility/optional).

Следите за константностью методов. Все геттеры должны быть константные. У вас может возникнуть проблема с тем, что необходимо дублировать код для get-методов класса `PhoneBook` (для тех, которые возвращают указатель). Поскольку мы пока не умеем избавляться от такого дублирования, достаточно сделать const-версию геттера только для поиска по id.

## Тесты

Написание тестов является полноценной частью этого домашнего задания. Вы должны протестировать всю реализованную вами функциональность, постарайтесь также учесть разные крайние случаи. Если вы реализовали бонусную часть, то напишите также соответсвующие тесты для нее (показывающие, что поиск действительно быстрый). В отличие от остальных задач здесь ваши тесты отправляются на сервер вместе с решением.

Обратите внимание, что ваши тесты должны давать code coverage на `phonebook.h` не ниже 80%.
Результат code coverage проверки вы можете увидеть в логе посылки на сервере. Для локального запуска воспользуйтесь
[инструкцией](https://clang.llvm.org/docs/SourceBasedCodeCoverage.html) (также будет разобрано на семинаре).

## Проверка

По этой задаче необходимо пройти ревью. После того, как ваше решение прошло тесты и получило code coverage не ниже 80%,
перейдите в ваш репозиторий. Зайдите в merge requests и сделайте merge request из submits/phone-book в initial. Добавьте комментарий, если претендуете на дополнительные 200 баллов. Не нажимайте кнопки Merge или Close на созданном Merge Request! Обязательно добавьте в labels
тег phone-book. Assignee оставьте пустым. Студентам из вышки нужно поставить тэг hse.
